自己遊5日台南，有冇好介紹

5日台南會唔會太多
定5日高雄台南

台南一個禮拜都得 好多好野食

咩知住邊好，想住近夜市
巴打有冇好推介

自己一個女仔去台南o唔ok